劇本：下年新高中取消中文科聆聽同口試，將來會整返，不過用普通話

普通話不再獨立成科，而係拼入中文科